黑心集團貼紙

成日喺街見到好多黑心集團嘅食店仍然好多人，係咪啲人唔知佢哋屬於黑心集團？
不如去印啲大大張貼紙貼喺嗰啲舖頭店名旁，寫名「美心集團」，幫佢哋「宣傳」一下？

有巴打整過

想知仲有冇其他圖
同埋邊到有得印